[火影撚]達哥開台講千鳥雷切

達哥都有上連登

push

逐個留言負皮咁得閒

做乜撚野？達哥唔上得連登定係你怕人地唔知達哥上連登？
有睇既都知佢一向都邊登都有上

原來你係想借達哥搵錢 努力呀！點擊率就是金錢

宜家先知原來啲咁on9嘅post佢都有睇

你依個ＯＮ９ＰＯＳＴ都有人睇啦

留意到巴打開過兩個如果佐助做火影嘅post
巴打仲要係達哥死忠，真係難能可貴

講真，我作為一個精華讀者
完全唔知佢有上開連登，淨係知佢未出名嘅時候有上高登
更加唔知原來佢咁中意㩒入嚟睇依啲火影邊招勁嘅post

達哥成日睇我d post

啱啱研究緊你有咩post值得達哥睇
原來連討論千鳥雷切嘅post都不如

依位巴打一定同達哥好啱傾臭味相投

達粉係有d ... 古怪😂

萬用大西瓜

等我檢舉影片先

火影撚不願接受俾達哥話嘈到拆天